岩岩個雷好勁

個天都為香港落淚

配合埋d 詩歌做background music 真係好想喊

幾時劈死d仆街

賣港政府